鈴木an400

有冇師兄用開呢款車？我果部04年，起步又慢又陣，大家有冇相同情況？

04年差唔多啦